香港搞成咁係香港人自己攞黎

和里非又比你屌唱歌冇用
勇武又比你屌係鬼係棋子
比你屌撚到退隱江湖又問xxx去左邊，要發尋人啟事掟西瓜

正宗有事鐘無艷，無事夏迎春
香港都係早d一國一制好，呢班垃圾，一係投誠，一係著草，一係比共黨軟禁到2046就對了

屌人我都識，難在提出個有用既方案姐

中肯

錯不在港人，而係樓主你
竟然對港人同港人政客有期望

算啦，休息一年半載，大家對政治好快會捲土重來

乜柒都屌